有無人訓前要飲返杯咖啡先訓得著？

齋啡

飲完唔使訓

聽日又要返工

有 飲完第二日夜晚先訓得著

短時間nap 既話會
飲完訓超過2h 會好辛苦

咁屎㗎